恒大完Sem

各位親愛的同學、同事：

今天提筆，心情實在沈重，但我還是希望藉此家書，向每位同學、老師和同事，表達我真摰的問候和關心。

香港社會情況持續不穩，這陣子衝突升級，亦直接影響了不少校園學習和生活。恒大校園位處大老山隧道旁邊，這星期一及二校園外圍均有堵路，隧道附近警方亦間有佈防行動。得知星期二清晨有同學被警方拘捕，我十分擔心，第一時間提點學生事務處跟進和給予適當支援，同學已於昨天獲釋。我希望在此澄清，行動期間警方並沒有進入恒大校園範圍內。校方設有明確的指引和機制，如非校內人士報警求助，校方盡量避免警察進入校園，以保障校園安寧。

在這兩天，我亦爭取時間跟不同的同學會面，理解他們的感受，聆聽他們的需要。不少同學憂慮上學安全和學習的進程，特別是餘下兩星期是否上課、出席率計算和評核安排等。考慮到交通及同學安全着想，校方經咨詢學院院長後，決定上學期餘下的課堂將會取消，有關學習與評核詳情安排教務處會盡快公佈。

最後趁此機會勉勵同學要留意自身安全、健康和情緒，做好自己本份，團結共融相處。校園內的一草一木，一椅一桌，均有它的故事，存感恩的心希望大家好好珍惜。

校長
何順文教授
2019年11月14日

Dear Students and Colleagues,

With a heavy heart, I am writing to send my sincere regards to all students and colleagues.

Campus life in many local universities has been seriously disrupted recently with the heightened unrest and tensions in society. There were roadblocks on Monday and Tuesday just outside the campus and at the Tate’s Cairn Tunnel entrance area, with police occasionally deploying actions near the Tunnel area. I was very worried to know that there were students arrested by police outside the campus on Tuesday morning, and immediately reminded the Student Affairs Office to follow up and provide appropriate support to these students. The students were released yesterday. I would like to clarify that police did not enter any HSUHK campus area in the incident. The University has clear policy and mechanism to handle police entry requests. We will try our best to avoid police entry to campus if there is no call from University member in order to maintain a peaceful campus environment.

I have taken opportunities to meet different groups of students these two days to listen to their feelings and needs. Many students are worried about their personal safety and study progress, especially the arrangements for the remaining classes in this semester, attendance rate, assessment, etc. For the sake of uncertain traffic conditions and students’ safety, and after consultation with School Deans, the University has decided that all remaining face-to-face classes in the first semester will be cancelled. Detail arrangements about learning and assessment will be announced by the Registry as soon as possible.

Finally, I would like to urge students to take care of your personal safety, health and emotions, honour your own duties, and strive for an inclusive university community. Everything here, no matter a tree or a desk, has its own story. With a grateful heart, I hope everyone of us will treasure what we have.

Simon S M Ho
President
14 Nov 2019

可以全面抗爭

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

私校真係唔同啲

恒大校長同其他嗰啲對比真係高下立見

恒生同樹大 真心respect

顧客為先

鯨大仲一日一日咁通知停課 唉

我恒

脫大旺角都復

屌啦 樹大轉左網上教學
但assignment, group project要照交上moodle
考試 要照考 (不過就响屋企自己考, 即係請槍幫你考都得)
最仆街嘅係 手頭上有幾份asm同group project都係要返學校拉把先做到
真係屌佢老母臭閪 啲prof又藍撚到乜咁

講真 自從上個星期一 已經好專心咁去發夢
乜撚野讀書功課 已經唔撚理
理解唔到點解唔直接完撚左佢 直接sem2算
仆街 依加咁考試法 真係好唔公平

到而家都仲未講點安排考試呢